# The Simplified Chinese Translations for Xarchiver.
# Copyright (C) 2005-2007 Giuseppe Torelli
# This file is distributed under the same license as the Xarchiver package.
# wuli <wurisky@gmail.com>,2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xarchiver 0.4.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-12-21 14:33+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-02-01 22:10+0800\n"
"Last-Translator: wuli<wurisky@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese <risky@linuxsir.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/7zip.c:38 ../src/arj.c:44 ../src/bzip2.c:58 ../src/deb.c:76
#: ../src/gzip.c:56 ../src/lha.c:42 ../src/iso.c:662 ../src/rar.c:55
#: ../src/rpm.c:58 ../src/tar.c:50 ../src/zip.c:39
msgid "Filename"
msgstr "文件名称"

#: ../src/7zip.c:38 ../src/arj.c:44 ../src/rar.c:55 ../src/zip.c:39
msgid "Original"
msgstr "原始大小"

#: ../src/7zip.c:38 ../src/arj.c:44 ../src/rar.c:55 ../src/zip.c:39
msgid "Compressed"
msgstr "压缩后大小"

#: ../src/7zip.c:38
msgid "Attr"
msgstr "属性"

#: ../src/7zip.c:38 ../src/arj.c:44 ../src/bzip2.c:58 ../src/deb.c:76
#: ../src/gzip.c:56 ../src/rar.c:55 ../src/tar.c:50 ../src/zip.c:39
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../src/7zip.c:38 ../src/arj.c:44 ../src/bzip2.c:58 ../src/deb.c:76
#: ../src/gzip.c:56 ../src/iso.c:662 ../src/rar.c:55 ../src/tar.c:50
#: ../src/zip.c:39
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../src/add_dialog.c:43
msgid "Add files to the archive"
msgstr "添加文件到压缩文件中"

#: ../src/add_dialog.c:107
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: ../src/add_dialog.c:114
msgid "Directories"
msgstr "目录"

#: ../src/add_dialog.c:140
msgid "Choose the files or directories to add to the archive"
msgstr "选择要添加到压缩文件的文件或目录"

#: ../src/add_dialog.c:145
msgid "<b>Files and directories to add </b>"
msgstr "<b>要添加的文件和目录</b>"

#: ../src/add_dialog.c:165
msgid "Recurse subdirectories"
msgstr "包含子目录"

#: ../src/add_dialog.c:171
msgid ""
"Include everything in the directory recursively \tstarting from the current "
"directory."
msgstr "包含当前目录下所有目录"

#: ../src/add_dialog.c:176
msgid "Generate a solid archive"
msgstr "新建固实压缩文件"

#: ../src/add_dialog.c:180
msgid ""
"In a solid archive the files are grouped together featuring a better "
"compression ratio."
msgstr "固实压缩文件具有更好的压缩率。"

#: ../src/add_dialog.c:185
msgid "Remove files after adding"
msgstr "添加后移除文件"

#: ../src/add_dialog.c:194
msgid "Do not add absolute paths"
msgstr "不要加入绝对路径"

#: ../src/add_dialog.c:196
msgid "Do not add file paths"
msgstr "不要加入文件路径"

#: ../src/add_dialog.c:201
msgid "The files path doesn't include the user home directory."
msgstr "文件路径不包含用户主目录。"

#: ../src/add_dialog.c:203
msgid "Store just the name of a file without its directory names."
msgstr "只保存文件名，不包含文件所在目录名。"

#: ../src/add_dialog.c:205
msgid "Freshen an existing entry in the archive"
msgstr "刷新压缩文件己存在项目"

#: ../src/add_dialog.c:209
msgid ""
"This option affects the archive only if it has been modified more recently "
"than the version already in the archive; unlike the update option it will "
"not add files that are not already in the archive."
msgstr "此项有bug"

#: ../src/add_dialog.c:213
msgid "Update an existing entry in the archive"
msgstr "更新压缩文件已存在项目"

#: ../src/add_dialog.c:217
msgid ""
"This option will add any new files and update any files which have been "
"modified since the archive was last created/modified."
msgstr "bug"

#: ../src/add_dialog.c:226
msgid "0 = no compression, 5 is default, 9 = best compression but slowest"
msgstr "0= 不压缩；5 = 默认；9 = 最好压缩率但压缩最慢"

#: ../src/add_dialog.c:233
msgid "0 = no compression, 6 is default, 9 = best compression but slowest"
msgstr "0= 不压缩；5 = 默认；9 = 最好压缩率但压缩最慢"

#: ../src/add_dialog.c:240
msgid "0 = no compression, 3 is default, 5 = best compression but slowest"
msgstr "0= 不压缩；5 = 默认；5 = 最好压缩率但压缩最慢"

#: ../src/add_dialog.c:247
msgid "0 = no compression, 1 is default, 4 = fastest but least compression"
msgstr "0= 不压缩；5 = 默认；4 = 最好压缩率但压缩最慢"

#: ../src/add_dialog.c:254
msgid "5 = default compression, 7 = max compression"
msgstr "5 = 默认压缩, 7 = 最大压缩"

#: ../src/add_dialog.c:265 ../src/extract_dialog.c:219 ../src/interface.c:622
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../src/add_dialog.c:279
msgid "Compression level:"
msgstr "压缩等级："

#: ../src/add_dialog.c:306 ../src/extract_dialog.c:240
msgid "<b>Options </b>"
msgstr "<b>选项</b>"

#: ../src/add_dialog.c:323 ../src/interface.c:136
msgid "_Add"
msgstr "添加(_A)"

#: ../src/add_dialog.c:386 ../src/callbacks.c:2190
msgid "Sorry, I could not perform the operation!"
msgstr "对不起，无法执行此项操作"

#: ../src/add_dialog.c:418
msgid "Please select the files you want to add"
msgstr "请选择你要添加的文件"

#: ../src/add_dialog.c:423
msgid "Please select the directories you want to add"
msgstr "请选择你要添加的目录"

#: ../src/add_dialog.c:534 ../src/main.c:197
msgid "Can't add files to the archive:"
msgstr "无法添加文件到压缩文件："

#: ../src/add_dialog.c:534
msgid "You haven't selected any files to add!"
msgstr "你还没有选择要添加的文件！"

#: ../src/add_dialog.c:542 ../src/interface.c:664
msgid "You missed the password!"
msgstr "密码错误！"

#: ../src/add_dialog.c:542 ../src/interface.c:664
msgid "Please enter it!"
msgstr "请输入！"

#: ../src/add_dialog.c:628
msgid "Adding files to the archive, please wait..."
msgstr "正在添加文件到压缩文件中，请稍候……"

#: ../src/archive.c:67 ../src/callbacks.c:80 ../src/callbacks.c:729
#: ../src/callbacks.c:742 ../src/callbacks.c:842 ../src/callbacks.c:855
#: ../src/callbacks.c:1597 ../src/callbacks.c:1988 ../src/extract_dialog.c:938
#: ../src/rpm.c:125 ../src/rpm.c:156
msgid "Operation failed."
msgstr "操作失败。"

#: ../src/archive.c:68
msgid "Can't run the archiver executable:"
msgstr "无法打开压缩文件："

#: ../src/arj.c:44 ../src/lha.c:42 ../src/rar.c:55 ../src/zip.c:39
msgid "Ratio"
msgstr "压缩率"

#: ../src/arj.c:44
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: ../src/arj.c:44
msgid "GUA"
msgstr "GUA"

#: ../src/arj.c:44
msgid "BPMGS"
msgstr "BPMGS"

#: ../src/bzip2.c:58 ../src/deb.c:76 ../src/gzip.c:56 ../src/lha.c:42
#: ../src/rar.c:55 ../src/tar.c:50
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: ../src/bzip2.c:58 ../src/deb.c:76 ../src/gzip.c:56 ../src/rpm.c:58
#: ../src/tar.c:50
msgid "Symbolic Link"
msgstr "符号链接"

#: ../src/bzip2.c:58 ../src/deb.c:76 ../src/gzip.c:56 ../src/tar.c:50
msgid "Owner/Group"
msgstr "所有者/组"

#: ../src/bzip2.c:58 ../src/deb.c:76 ../src/gzip.c:56 ../src/lha.c:42
#: ../src/iso.c:662 ../src/rpm.c:58 ../src/tar.c:50
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../src/bzip2.c:90
#, c-format
msgid "Extracting gzip file to %s"
msgstr "解压 gzip 文件到 %s"

#: ../src/bzip2.c:92
#, c-format
msgid "Extracting bzip2 file to %s"
msgstr "解压 bzip2 文件到 %s"

#: ../src/bzip2.c:149 ../src/callbacks.c:58 ../src/callbacks.c:718
#: ../src/callbacks.c:794 ../src/callbacks.c:831 ../src/extract_dialog.c:315
#: ../src/extract_dialog.c:887 ../src/extract_dialog.c:909
msgid "Operation canceled."
msgstr "操作被取消"

#: ../src/bzip2.c:163
#, c-format
msgid "Decompressing tar file with %s, please wait..."
msgstr "正在使用 %s 压缩 tar 文件，请稍候…… "

#: ../src/bzip2.c:238
#, c-format
msgid "Recompressing tar file with %s, please wait..."
msgstr "正在使用 %s 压缩 tar 文件，请稍候……"

#: ../src/callbacks.c:61
#, c-format
msgid "Please check \"%s\" since some files could have been already extracted."
msgstr "请检查 \"%s\" 因为某些文件可能已被解压了。"

#: ../src/callbacks.c:81 ../src/callbacks.c:1983
msgid "An error occurred while accessing the archive."
msgstr "存取压缩文件时发生错误。"

#: ../src/callbacks.c:81 ../src/callbacks.c:1983 ../src/rpm.c:159
msgid "Do you want to view the command line output?"
msgstr "你想要查看命令行输出吗？"

#: ../src/callbacks.c:99
msgid "The sfx archive was saved as:"
msgstr "自解压文件保存为："

#: ../src/callbacks.c:109 ../src/callbacks.c:182 ../src/callbacks.c:1618
#: ../src/extract_dialog.c:571 ../src/extract_dialog.c:794 ../src/iso.c:782
msgid "Operation completed."
msgstr "操作已完成。"

#: ../src/callbacks.c:112
msgid "Please wait while the content of the archive is being updated..."
msgstr "正在更新压缩文件内容，请稍候……"

#: ../src/callbacks.c:209
msgid "Choose Add to begin creating the archive."
msgstr "选择添加来创建压缩文件"

#: ../src/callbacks.c:260
msgid "Can't allocate memory for the archive structure:"
msgstr "无法为压缩文件分配内存："

#: ../src/callbacks.c:287
#, c-format
msgid "Can't open file \"%s\":"
msgstr "无法打开文件 \"%s\"："

#: ../src/callbacks.c:290
msgid "Archive format is not recognized!"
msgstr "无法识别压缩文件格式！"

#: ../src/callbacks.c:315
msgid "Sorry, this archive format is not supported:"
msgstr "对不起，不支持此压缩文件格式！"

#: ../src/callbacks.c:315
msgid "the proper archiver is not installed!"
msgstr "没有先安装好解压程序！"

#: ../src/callbacks.c:323
msgid "Please wait while the content of the ISO image is being read..."
msgstr "正在读取ISO镜像内容，请稍候……"

#: ../src/callbacks.c:325
msgid "Please wait while the content of the archive is being read..."
msgstr "正在读取压缩文件内容，请稍候……"

#: ../src/callbacks.c:404
msgid "Testing archive integrity, please wait..."
msgstr "正在测试压缩文件正确性，请稍候……"

#: ../src/callbacks.c:478 ../src/main.c:227
msgid "Ready."
msgstr "准备就绪。"

#: ../src/callbacks.c:488
msgid "Please hit the Stop button first!"
msgstr "请先按下停止按钮！"

#: ../src/callbacks.c:532
#, c-format
msgid "You are about to delete %d file(s) from the archive."
msgstr "你正要从压缩文件中删除 %d "

#: ../src/callbacks.c:533
msgid "Are you sure you want to do this?"
msgstr "你确定要这样做吗？"

#: ../src/callbacks.c:539
msgid "Deleting files from the archive, please wait..."
msgstr "正在从压缩文件中删除文件，请稍候……"

#: ../src/callbacks.c:672
msgid "Converting archive to self-extracting, please wait..."
msgstr "转换压缩文件为自解压文件，请稍候……"

#: ../src/callbacks.c:731 ../src/callbacks.c:844
msgid "Can't convert the archive to self-extracting:"
msgstr "无法转换压缩文件为自解压文件："

#: ../src/callbacks.c:744 ../src/callbacks.c:857
msgid "Can't write the unzipsfx module to the archive:"
msgstr "无法将unzipsfx文件添加到压缩文件："

#: ../src/callbacks.c:811
msgid "Please select the 7zCon.sfx module"
msgstr "请选择 7zCon.sfx文件"

#: ../src/callbacks.c:916
msgid "translator-credits"
msgstr "wuli <wurisky@gmail.com>"

#: ../src/callbacks.c:947
msgid "Save the self-extracting archive as"
msgstr "保存自解压文件到"

#: ../src/callbacks.c:974 ../src/interface.c:294
msgid "Open an archive"
msgstr "打开压缩文件"

#: ../src/callbacks.c:987 ../src/new_dialog.c:60
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: ../src/callbacks.c:992 ../src/new_dialog.c:65
msgid "Only archives"
msgstr "只显示压缩文件"

#: ../src/callbacks.c:1114
#, c-format
msgid "Can't open archive \"%s\":"
msgstr "不能打开压缩文件 \"%s\"："

#: ../src/callbacks.c:1391
msgid "Command line output"
msgstr "命令行输出"

#: ../src/callbacks.c:1429
msgid "Doing so will probably corrupt your archive!"
msgstr "这样做可能会破坏你的压缩文件！"

#: ../src/callbacks.c:1429
msgid "Do you really want to cancel?"
msgstr "你真的要取消吗？"

#: ../src/callbacks.c:1434
msgid "Waiting for the process to abort..."
msgstr "等待使用者中止"

#: ../src/callbacks.c:1440
msgid "An error occurred while trying to kill the process:"
msgstr "终止该程序时发生错误："

#: ../src/callbacks.c:1528
msgid "Please select a file, not a directory!"
msgstr "请选择文件,不要选择目录"

#: ../src/callbacks.c:1598
msgid "An error occurred while extracting the file to be viewed:"
msgstr "解压文件以预览时发生错误："

#: ../src/callbacks.c:1607
msgid ""
"An error occurred while converting the file content to the UTF8 encoding:"
msgstr "转换文件内容编码为 UTF8 时发生错误："

#: ../src/callbacks.c:1665
msgid " bytes"
msgstr "字节"

#: ../src/callbacks.c:1793
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../src/callbacks.c:1795
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../src/callbacks.c:2106
msgid "Can't perform another extraction:"
msgstr "无法进行另一个解压缩："

#: ../src/callbacks.c:2106
msgid "Please wait until the completion of the current one!"
msgstr "请等到现在这个完成！"

#: ../src/callbacks.c:2224 ../src/callbacks.c:2235
msgid "Can't perform this action:"
msgstr "无法进行这个动作："

#: ../src/callbacks.c:2224
msgid "unrar doesn't support archive creation!"
msgstr "unrar 不支持压缩文件创建！"

#: ../src/callbacks.c:2232
msgid "You can't add content to deb packages!"
msgstr "不能添加内容到 deb 包！"

#: ../src/callbacks.c:2234
msgid "You can't add content to rpm packages!"
msgstr "不能添加内容到 rpm 包！"

#: ../src/callbacks.c:2375
msgid "Failed to open link."
msgstr "打开链接失败。"

#: ../src/callbacks.c:2407
msgid "The password has been reset."
msgstr "密码已被重置。"

#: ../src/callbacks.c:2410
msgid "Please enter the password first!"
msgstr "请输入密码！"

#: ../src/callbacks.c:2421
msgid "Archive comment window"
msgstr "压缩文件内容窗口"

#: ../src/extract_dialog.c:42
msgid "Decompress file"
msgstr "解压缩文件"

#: ../src/extract_dialog.c:44
msgid "Extract files from archive"
msgstr "从压缩文件中解压"

#: ../src/extract_dialog.c:60
msgid "Extract to:"
msgstr "解压到："

#: ../src/extract_dialog.c:101
msgid "Choose a folder where to extract files"
msgstr "选择存放解压文件的文件夹"

#: ../src/extract_dialog.c:123
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../src/extract_dialog.c:129
msgid "Only selected"
msgstr "只选择部分"

#: ../src/extract_dialog.c:140
msgid "<b>Files to extract </b>"
msgstr "<b>文件解压</b>"

#: ../src/extract_dialog.c:159
msgid "Overwrite existing files"
msgstr "覆盖已存在文件"

#: ../src/extract_dialog.c:164
msgid "Extract files with full path"
msgstr "以完全路径解压文件"

#: ../src/extract_dialog.c:175
msgid ""
"The archive's directory structure is recreated in the extraction directory."
msgstr "压缩文件目录结构被解压目录重建"

#: ../src/extract_dialog.c:180
msgid "Touch files"
msgstr "文件时间戳"

#: ../src/extract_dialog.c:183
msgid ""
"When this option is used, tar leaves the data modification times of the "
"files it extracts as the times when the files were extracted, instead of "
"setting it to the times recorded in the archive."
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:196
msgid "Freshen existing files"
msgstr "刷新已存在文件"

#: ../src/extract_dialog.c:197
msgid ""
"Extract only those files that already exist on disk and that are newer than "
"the disk copies."
msgstr "只解压硬盘已存在的且比其更新的文件"

#: ../src/extract_dialog.c:203
msgid "Update existing files"
msgstr "更新已存在文件"

#: ../src/extract_dialog.c:204
msgid ""
"This option performs the same function as the freshen one, extracting files "
"that are newer than those with the same name on disk, and in addition it "
"extracts those files that do not already exist on disk."
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:257 ../src/interface.c:146
msgid "_Extract"
msgstr "解压(_E)"

#: ../src/extract_dialog.c:331
msgid "You missed where to extract the files!"
msgstr "请选择要存放文件的地方！"

#: ../src/extract_dialog.c:331
msgid "Please enter the extraction path."
msgstr "请输入要存放文件的路径。"

#: ../src/extract_dialog.c:339
msgid "This archive is encrypted!"
msgstr "此压缩文件已被加密！"

#: ../src/extract_dialog.c:339
msgid "Please enter the password."
msgstr "请输入密码。"

#: ../src/extract_dialog.c:347
#, c-format
msgid "Can't create directory \"%s\""
msgstr "无法创建目录 \"%s\""

#: ../src/extract_dialog.c:359
#, c-format
msgid ""
"You don't have the right permissions to extract the files to the folder \"%s"
"\"."
msgstr "你没有权限解压文件到目录 \"%s\" "

#: ../src/extract_dialog.c:360
msgid "Can't perform extraction!"
msgstr "无法执行解压！"

#: ../src/extract_dialog.c:388
#, c-format
msgid "Extracting files to %s"
msgstr "解压文件到 %s"

#: ../src/extract_dialog.c:605
#, c-format
msgid "Extracting archive to %s"
msgstr "解压压缩文件到 %s"

#: ../src/extract_dialog.c:936
msgid "Can't create temporary directory in /tmp:"
msgstr "无法在 /tmp 创建临时目录"

#: ../src/extract_dialog.c:951
msgid "Choose the destination folder where to extract the current archive"
msgstr "选择目标文件夹解压此压缩文件"

#: ../src/lha.c:42
msgid "UID/GID"
msgstr ""

#: ../src/lha.c:42
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: ../src/interface.c:75
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../src/interface.c:95
msgid "_Test"
msgstr "测试(_T)"

#: ../src/interface.c:105
msgid "_Properties"
msgstr "文件属性(_P)"

#: ../src/interface.c:129
msgid "_Action"
msgstr "动作(_A)"

#: ../src/interface.c:162
msgid "_View"
msgstr "查看(_V)"

#: ../src/interface.c:177
msgid "Make SF_X"
msgstr "制作自解压格式(_X)"

#: ../src/interface.c:187
msgid "_Show comment"
msgstr "显示注释(_S)"

#: ../src/interface.c:197
msgid "Show ISO in_fo"
msgstr "显示 ISO 信息(_f)"

#: ../src/interface.c:212
msgid "Sele_ct All"
msgstr "选择所有(_A)"

#: ../src/interface.c:218
msgid "Dese_lect All"
msgstr "反选所有(_l)"

#: ../src/interface.c:229
msgid "C_md-line output"
msgstr "命令行输出(_M)"

#: ../src/interface.c:238
msgid "Reset passwo_rd"
msgstr "重置密码(_r)"

#: ../src/interface.c:249
msgid "_Preferences"
msgstr "参数选择(_P)"

#: ../src/interface.c:258
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../src/interface.c:282
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ../src/interface.c:286 ../src/new_dialog.c:48
msgid "Create a new archive"
msgstr "新建压缩文件"

#: ../src/interface.c:290
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../src/interface.c:302
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../src/interface.c:307
msgid "Add files and directories to the current archive"
msgstr "添加文件和目录到此压缩文件"

#: ../src/interface.c:311
msgid "Extract"
msgstr "解压"

#: ../src/interface.c:316
msgid ""
"Extract files from the current archive; use the mouse to select files "
"individually"
msgstr "从当前压缩文件中解压：用鼠标选择要个别解压的文件"

#: ../src/interface.c:320
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../src/interface.c:325
msgid "Delete files from the current archive"
msgstr "从当前压缩文件中删除文件"

#: ../src/interface.c:329 ../src/pref_dialog.c:74
msgid "View"
msgstr "查看"

#: ../src/interface.c:334
msgid "View file content in the current archive"
msgstr "从当前压缩文件中查看文件内容"

#: ../src/interface.c:338
msgid "SFX"
msgstr "自解压格式"

#: ../src/interface.c:343
msgid "Make the current archive self-extracting"
msgstr "当前压缩文件转为自解压格式文件"

#: ../src/interface.c:351
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../src/interface.c:356
msgid "Cancel current operation"
msgstr "取消当前操作"

#: ../src/interface.c:407
msgid "This archive contains password protected files"
msgstr "压缩文件包含密码保护文件"

#: ../src/interface.c:556
msgid "Close archive"
msgstr "关闭压缩文件"

#: ../src/interface.c:610
msgid "Enter Archive Password"
msgstr "输入压缩文件密码"

#: ../src/interface.c:708
msgid "Archive Properties Window"
msgstr "压缩文件属性窗口"

#: ../src/interface.c:726
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ../src/interface.c:733
msgid "Path:"
msgstr "路径："

#: ../src/interface.c:740
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: ../src/interface.c:747
msgid "Modified on:"
msgstr "修改时间："

#: ../src/interface.c:754
msgid "Archive size:"
msgstr "压缩文件大小："

#: ../src/interface.c:761
msgid "Content size:"
msgstr "内容大小："

#: ../src/interface.c:768
msgid "Has comment:"
msgstr "注释："

#: ../src/interface.c:775
msgid "Compression ratio:"
msgstr "压缩率"

#: ../src/interface.c:782
msgid "Number of files:"
msgstr "文件数目："

#: ../src/interface.c:789
msgid "Number of dirs:"
msgstr "目录数目："

#: ../src/iso.c:465 ../src/iso.c:496 ../src/iso.c:533
msgid "Can't create directory:"
msgstr "无法创建目录："

#: ../src/iso.c:563
#, c-format
msgid "Can't write file \"%s\":"
msgstr "无法写入文件 \"%s\":"

#: ../src/iso.c:662 ../src/rpm.c:58
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: ../src/iso.c:662
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

#: ../src/iso.c:682
#, c-format
msgid "Rock Ridge version %d"
msgstr "Rock Ridge 版本 %d"

#: ../src/iso.c:685
msgid "Rock Ridge - unknown version"
msgstr "Rock Ridge - 未知版本"

#: ../src/iso.c:689
#, c-format
msgid "Apple version %d"
msgstr "Apple 版本 %d"

#: ../src/iso.c:717
msgid "Standard ISO without extension"
msgstr "标准 ISO 格式"

#: ../src/iso.c:725 ../src/iso.c:730 ../src/iso.c:735
#, c-format
msgid "Joliet Level %d"
msgstr ""

#: ../src/iso.c:831
msgid "ISO Information Window"
msgstr "ISO 信息窗口"

#: ../src/iso.c:850
msgid "Filename:"
msgstr "文件名称："

#: ../src/iso.c:858
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: ../src/iso.c:866
msgid "Extension:"
msgstr "格式："

#: ../src/iso.c:874
msgid "System ID:"
msgstr "系统 ID："

#: ../src/iso.c:882
msgid "Volume ID:"
msgstr "卷 ID："

#: ../src/iso.c:890
msgid "Application:"
msgstr "应该程序："

#: ../src/iso.c:898
msgid "Publisher:"
msgstr "发布者："

#: ../src/iso.c:906
msgid "Preparer:"
msgstr "制作者："

#: ../src/iso.c:914
msgid "Creation date:"
msgstr "创建时间："

#: ../src/iso.c:922
msgid "Modified date:"
msgstr "修改时间："

#: ../src/iso.c:930
msgid "Expiration date:"
msgstr "过期时间："

#: ../src/iso.c:938
msgid "Effective date:"
msgstr "有效时间："

#: ../src/main.c:42
msgid ""
"Extract archive to the directory specified by destination_path and quits."
msgstr "解压到指定目标路径然后退出。"

#: ../src/main.c:43
msgid "destination_path archive"
msgstr "目标路径压缩文件"

#: ../src/main.c:46
msgid "Extract archive by asking the destination directory and quits."
msgstr "解压时询问目标目录然后退出。"

#: ../src/main.c:47 ../src/main.c:55
msgid "archive"
msgstr "压缩文件"

#: ../src/main.c:50
msgid "Add the given files by asking the name of the archive and quits."
msgstr "添加文件时询问压缩文件名称然后退出。"

#: ../src/main.c:51
msgid "file1 file2 file3 ... fileN"
msgstr "文件1 文件2 文件3 ...文件N"

#: ../src/main.c:54
msgid "Add files to archive by asking their filenames and quits."
msgstr "添加文件到压缩文件时询问文件名称然后退出。"

#: ../src/main.c:80
msgid "[archive name]"
msgstr "[压缩文件名称]"

#: ../src/main.c:84
#, c-format
msgid ""
"xarchiver: %s\n"
"Try xarchiver --help to see a full list of available command line options.\n"
msgstr ""
"xarchiver: %s\n"
"请用xarchiver --help 查看所有可用命令选项及参数。\n"

#: ../src/main.c:105 ../src/main.c:138
msgid "Can't extract files from the archive:"
msgstr "无法从压缩文件中解压："

#: ../src/main.c:105 ../src/main.c:138 ../src/main.c:197
msgid "You missed the archive name!\n"
msgstr "请输入压缩文件名称！\n"

#: ../src/main.c:419
msgid "Can't spawn the command:"
msgstr "无法解析命令："

#: ../src/main.c:428
msgid "An error occurred!"
msgstr "发生错误！"

#: ../src/main.c:442
msgid "Can't allocate memory for the archive structure!"
msgstr "无法为压缩文件分配内存！"

#: ../src/new_dialog.c:53
msgid "Cr_eate"
msgstr "创建(_e)"

#: ../src/new_dialog.c:90
msgid "Archive type:"
msgstr "压缩文件类型："

#: ../src/new_dialog.c:95
msgid "Choose the archive type to create"
msgstr "选择要创建的压缩文件类型"

#: ../src/new_dialog.c:113
msgid "Add the archive extension to the filename"
msgstr "添加压缩文件扩展名到文件名称"

#: ../src/new_dialog.c:160
#, c-format
msgid "\"%s\" is already open!"
msgstr "\"%s\" 已经打开！"

#: ../src/new_dialog.c:161
msgid "Can't create a new archive:"
msgstr "无法创建新压缩文件："

#: ../src/new_dialog.c:176
#, c-format
msgid "The archive \"%s\" already exists!"
msgstr "压缩文件 \"%s\" 已存在！"

#: ../src/new_dialog.c:182
msgid "Do you want to overwrite it?"
msgstr "你想要覆盖它吗？"

#: ../src/pref_dialog.c:38
msgid "Preferences"
msgstr "参数选择"

#: ../src/pref_dialog.c:69
msgid "Behaviour"
msgstr "特性"

#: ../src/pref_dialog.c:79
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ../src/pref_dialog.c:110
msgid "Preferred format for new archives:"
msgstr "新建压缩文件首选格式："

#: ../src/pref_dialog.c:128
msgid "Save settings for add dialog"
msgstr "为添加对话框保存设置"

#: ../src/pref_dialog.c:134
msgid "Save settings for extract dialog"
msgstr "为解压对话框保存设置"

#: ../src/pref_dialog.c:140
msgid "Allow extracting directories by drag and drop"
msgstr "允许鼠标拖曳解压目录"

#: ../src/pref_dialog.c:146
msgid "Confirm deletion of files inside the archive"
msgstr "确认压缩文件内删除文件部分"

#: ../src/pref_dialog.c:175
msgid "View archive content as"
msgstr "查看压缩文件内容"

#: ../src/pref_dialog.c:182
msgid "list"
msgstr "列表"

#: ../src/pref_dialog.c:183 ../src/pref_dialog.c:249
msgid "icon"
msgstr "图标"

#: ../src/pref_dialog.c:185
msgid "Show comment in archive after loading it"
msgstr "加载后在压缩文件中查看注释"

#: ../src/pref_dialog.c:191
msgid "Show ISO info after loading the archive"
msgstr "加载压缩文件后查看 ISO 信息"

#: ../src/pref_dialog.c:197
msgid "Sort content by filename"
msgstr "按文件名排序"

#: ../src/pref_dialog.c:202
msgid "The filename column is sort after loading the archive"
msgstr "加载压缩文件后按文件名称列排序"

#: ../src/pref_dialog.c:227
msgid "Preferred web browser:"
msgstr "首选网页浏览器："

#: ../src/pref_dialog.c:234
msgid "xfce default"
msgstr "xfce 默认"

#: ../src/pref_dialog.c:235
msgid "konqueror"
msgstr ""

#: ../src/pref_dialog.c:241
msgid "Preferred view application:"
msgstr "首选查看应用程序："

#: ../src/pref_dialog.c:248
msgid "internal"
msgstr "内部"

#: ../src/pref_dialog.c:251
msgid "Save window geometry on exit"
msgstr "退出时保存窗口"

#: ../src/rar.c:55 ../src/zip.c:39
msgid "Checksum"
msgstr "校验"

#: ../src/rar.c:55 ../src/zip.c:39
msgid "Method"
msgstr "方式"

#: ../src/rar.c:55
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../src/rpm.c:46
#, c-format
msgid "Can't open RPM file %s:"
msgstr "无法打开 RPM 文件 %s"

#: ../src/rpm.c:58
msgid "Hard Link"
msgstr "硬链接"

#: ../src/rpm.c:58
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: ../src/rpm.c:58
msgid "Group"
msgstr "组"

#: ../src/rpm.c:64
msgid "Can't fseek to position 104:"
msgstr ""

#: ../src/rpm.c:70 ../src/rpm.c:86
msgid "Can't read data from file:"
msgstr "无法从文件中读取数据"

#: ../src/rpm.c:80
msgid "Can't fseek in file:"
msgstr ""

#: ../src/rpm.c:128
msgid "Error while extracting the cpio archive from the rpm one."
msgstr "从 rpm 包解压 cpio 包时发生错误。"

#: ../src/rpm.c:159
msgid "An error occurred while decompressing the cpio archive."
msgstr "解压 cpio 包时发生错误。"

#: ../src/rpm.c:214 ../src/rpm.c:371
msgid "An error occurred:"
msgstr "发生错误："

#: ../src/rpm.c:326
msgid "Can't write to /tmp:"
msgstr "无法写到 /tmp"

#: ../xarchiver.desktop.in.h:1
msgid "A GTK+2 only archive manager"
msgstr ""

#: ../xarchiver.desktop.in.h:2
msgid "Archive manager"
msgstr ""

#: ../xarchiver.desktop.in.h:3
msgid "Xarchiver"
msgstr ""
